放wavlink router 800 三隻套

（屋企100m上網咋）

800即交易
95%新，正常操作，只用了約一個月。
有單，荃灣買約$1200；仲有近10-11個月保養。

其實幾好用，但屋企多咗隻電競router⋯⋯所以放
港鐵站面交。謝謝。